知唔知咩動物最鍾意食蘋果批

我都想知